難以置信，G.E.M.出左新廣東歌都無人講！？

Victoria
主唱：G.E.M.鄧紫棋
曲：G.E.M.鄧紫棋
詞：G.E.M.鄧紫棋／王祖藍／陳國濱／林洛民
編曲:王雙駿
監製:王雙駿

凝望對岸燈火線
童年望到如今不厭
流連球場內媽媽有些怨言
卻是那最熟悉聲線

常回味那蛋撻的脆
人情味也屬於這裡
誰曾離別天星下再相聚
你共我已成長幾歲

看遍風雨和繁花
共灌溉七百萬童話
Victoria Victoria
你的我的 這一個家

重讀幼嫩的筆記
記載著還在努力的希冀
時代門外多少摯真憶記
那是有過夢想的你

看遍風雨和繁花
共灌溉七百萬童話
Victoria Victoria
你的我的 這一個家

即使幾多驚濤駭浪
即使都少不免相撞
可否牽手一同泊岸
這景致誰亦嚮往

無論幾多次迷路不怕
沿著港灣會望見煙花

世界千百樣圖畫
但你我也只渴望回家
Victoria Victoria
你的我的 這一個家

冷暖起跌像浮沙
用愛種七百萬童話
Victoria Victoria
你的我的 這一個家

娛樂台有一個post 驚有人睇唔到 音樂台開多個

好難聽啊屌

哦 so?

啲詞好撚老土

用黎慶祝香港成立20年
加上好似只係用左好少時間寫
算非常高質了

放過佢啦

支持下佢就真

又一個打手Post

現場水準都咁高

【東網巨星】五年冇唱廣東歌 鄧紫棋接受超蓮畀挑戰

唔夠一個月作曲作詞

終於出廣東話

首歌啲詞好柒
不過對佢嚟講都係一個好開始嚟嘅

詞：G.E.M.鄧紫棋／王祖藍／陳國濱／林洛民

成班食屎狗

其實幾入耳

你老母食屎狗

上面全部block撚晒，thx

多謝

佢而家係大陸台灣咁紅，更應該出多d廣東歌去推廣廣東話

支持CY！支持梁震鷹！支持689！

我是歌手亞軍

撐CY，有前途！689，有出路！

以CY做榜樣，拆牆做開放式廚房，用埋煤氣爐都冇問題啦！

你個世界都真係幾大喎

都敏俊？邊撚度俊呀？依家冇人識你呀！邊撚度俊呀？屌你老母！

既然係宇宙天后，當然要有元首級嘅保護啦

幾威水呀！宇宙天后終於入咗杜麗莎夫人蠟像館啦

國際天后幾親民呀！拎到獎梗係第一時間見fans啦！ 慶功宴？Who fucking cares?

-----------------------------------------------------------------------------------------------

睇下G.E.M.幾受歡迎，一開演唱會就份份報紙都報啦！

有G.E.M.個logo o係上面呀！280蚊梗係物超所值啦！淘寶貨點比得上？

孝女G.E.M.幾有心機呀，特登寫張紙賀父親節同媽媽生日

天后出現了！但是和CY一樣，都係會告人誹謗的……

李思嫣，陳淨心都撐！

仲唔黎支持新一代宇宙小天后？微博關注差唔多二千萬啦！

禮拜六啦！各位去咗政總支持罷課學生未呀？

宇宙G.E.M.不知幾勁，連Katy Perry都要坐時光機抄佢

G.E.M.嘅新碟幾勁，已經變成Apple產品啦

兒 夜 姨 野 以 夜 儀 野

一齊黎欣賞下佢天籟之音啦！

G.E.M bb係呢幾年嘅香港g光

係